我係一個淺黃

我一直好支持你地架雖然我冇去遊行 聯署 罷買.但係我有睇男人etv架.淺黃youtuber抽水好好睇架但係我唔會睇燒山 細良.因為真係好無聊.但我希望你地做野唔好咁暴力囉.放炸彈 燃燒彈會死人架.警察都係打份工啫.希望你地唔好攪三罷搭唔到地鐵食吉野家返工架我一直以為我係中立但係多謝各位連登仔嘅門檻降低.令我成為淺黃天佑香港

兒登仔：食藍店、中立撚、廢老都係手足

支持！啲前線咁暴力咁生蕃會影響我地高級中立黃既image 唔寫咁多了，要重溫下璣璣啲片

食藍店都係近同貪平 搭黨鐵係方便 多謝大家

cc台：正式宣布，左膠頭目UST南亞狗係社運大將軍

最緊要保住條命

食黃色經濟圈呀！

多謝你地咁左膠大愛

Real g持gaygay

真手足會明

兒登仔：
不割蓆！
兄弟爬山！(雖然爬緊唔同嘅山)

Gchi樓豬

左膠：你哋咁暴力
我以後都縮返落萬佛寺算㗎喇

各自努力(加油啊你地)

連登：點解要食黃店？家陣肺炎市道咁差，應該日日食藍店用金錢大愛打動佢地，俾佢地知道人間有情變中立黃

睇璣璣啲片>>>>>>>>>打狗救手足

Real 食m記食到佢執

我都係淺黃，我支持民主自由既，但啲深黃太暴力囉，元朗站果件事如果唔係咁多黑衣人遊行都唔會發生啦

真心膠？

明顯膠po黎...

兒登仔：食黃店真係好暴力！
每個人都有自由食飯㗎嘛
做乜係要迫人食黃店喎

都係兒登仔：永續黃色經濟圈

閱讀門檻:iq 1

如果唔出街就唔會中肺炎？
咪本末倒置。
你應該問點解會有肺炎。

樓主屌票
我都係轉藍算了

我有自由 食m記

懲罰M記！
M記員工(篤尿)好黃㗎！一定係手足嚟！

港鐵前線條底褲都好黃 g持港鐵

咪係，黃屍暴徒太暴力，我都係返去睇璣璣啲片算

食住美心睇燒山

G持本土企業

我係黃架，支持民主自由，但係堵路遊行呢啲太擾民我係反對的

又不斷標籤

做咩負皮 連登仔唔當我係同路人

咪係，樓主呢啲分化撚係咁，我哋呢啲深黃都係返去睇真·手足璣璣啲片

下我淺黃喎

下次改名做HKU南亞仔
就算做左膠又好,食藍店又好都冇人會負皮

-0-0 is ready

我支持民主自由架，食藍店撐黑警純粹跟order 做野都係我個人自由嘛 你班暴徒唔俾我有思想言論自由？

唔想理呢d分化post
拉

做乜野事

咪係
我哋都係返去睇璣璣啲片算

樓主你分化 五毛 block 得

你分化我依啲淺黃係咩意思

我淺黃

屌小學雞咩

一個會遊行反警暴嘅人比你講到係撐警中立撚再咁落去真係無淺黃

Collect skin

好一個膠 post

講兩句就轉藍

笑到噴咗奶
而家張枱仲臭緊

做小一樣都唔叫黃
轉藍算 成盤散沙

推

拉

而家門檻咁低，簡直係好消息
遲d等我拉埋個警察fd入黎先
佢都係淺黃

我一樣都冇做過 多謝大家

一齊投票啦

支持

停啦好嗎？
不推文 拉

多謝右膠鍵國

玩膠

兒登仔：又係你條五毛
我唔理你有冇道理
總之block咗你先

放心 淺黃仲有好大生存空間 大把人陪你

多謝 食美心 保本土

近排咁撚多五毛分化撚嘅？
重要唔係P牌
都好
以家出黎block哂佢

你分化我

又係分化po
睇嚟對家真係好重視youtube

你先係五毛 一個抗爭post都無

駁唔到

代連登仔覆：

唔係黃到金=藍
唔大聲講光復香港時代革命=藍
表態得唔明顯=食兩家茶禮=藍
表態唔啱個人心水=藍
手足打到死你去左日本話休息=藍
係度留言講埋依啲事實唔岩我聽=藍, 五毛, 分化撚, show blocked user

(然後熄左連登, 睇下有無日本平機票)

不割！
為了統戰更多人，正式宣佈不理政治都係手足
總之冇撐過警就係自己人

起個底就知樓主好中意搞分化
一味咁鬧人黃唔黃屌你老母有撚用咩
建議樓主多做實際行動感染對方

唔可以割中立撚!

幾時先可以將門檻降到我呢個五毛都可以算係淺黃，我好想埋堆，同大家一齊打飛機呀

係

我已經瘋狂咁睇片幫璣璣爆view 數，明明人地中立黃割下手足，班五毛又亂話人藍，好嬲

real

多謝手足
今日吉野家特價

又係呢句 分化撚係咪剩係識copy and paste
禁個制起底都懶 垃圾

香港曱甴時代垃圾
支持警察嚴正執法

佢咁講係因為lmk被質疑喺whatsapp講"元朗保家衛國係無錯"之類嘅說話，不過佢ig否認左

-0-0

禁個制起底都懶 垃圾

樓主係on9左啲 但都係淺黃
我都要擴大黃圈
唔好淨係識話人五毛同分化撚

我撐警 但我都係淺黃

lmk有咩？
我知佢d拍擋係黃嘅

連登：度度前線都係黃，唯獨勇武前線唔係黃，係鬼係共諜要割

多謝樓豬俾個機會拉多次個post
我認我831前仲係好大愛左膠
自己嘅諗法係極度幼稚
不過而家真係唔該黑警死全家先

好過樓豬你淨係識出啲挑起仇恨嘅post先啦

㩒錯 拉返先

佢條片都話唔支持警暴
最起碼唔係中立先

唔撚明樓主嘅邏輯係邊撚到

屌哩d淺黃就係分化
但你俾我屌就冇問題！

弱智仔第一句就打稻草人 極端到
原來簡簡單單講句野表態
就係門檻太高
都啱嘅 你呢啲弱智仔 分分鐘食住吉野家睇下遊行直播就認自己淺黃

手足，多謝你喺前線嘅付出

隻lmk已經同武勇割咗席都重有得撐，真係唔知邊個分化

幫你拉返

雨傘時嘅綠絲帶係時候要出返嚟喇!

咁其實樓主都係打稻草人好極端㗎喎

做好自己算啦
抗爭都要理埋其他人咩

吓 我以為得深黃同深藍之分，非黑即白喎
有得淺黃淺藍同埋有得轉色㗎咩？
唔係一日藍，終生藍咩？

唔支持叔一燒就係割蓆？
大把叔叔姨姨接受唔到都未割，又唔係手足喇？

樓主：唔black boc就割蓆

想問你好耐嫁啦 教練你係咪熱狗嚟嫁

多謝乜，變哂condom 我試過等手足囚車得兩丁友 宜家都係做中立黃最開心

兒登仔不願面對

不如同返警察叔叔玩啦

成班分化L
又中對家分敵之計

樓主：唔black boc就割蓆 冇講過 唔好自行曲解

我自己就覺得每個人對勇武接受程度同步伐都唔同
唔係個個都一嚟就話接受到
大家都曾經有過迷惘嘅時候
未接受到只不過係未醒晒
如果咁都要去批鬥每一個人
你批鬥到下世都未批完
要明白與其起度冷嘲熱諷
不如去做實事去令呢班人加速清醒啦

高質post

如果尖銳的批評完全消失

我唔覺有幾分化
串下啲淺黃 偽黃都叫分化
都唔知邊個分化啦

到時我去食元氣
你地都咪屌我
否則你都係分化撚ok👌？

唔該晒

食元氣嘅都係手足 咁中立撚都係黃絲啦

你開心就好，休息夠就再一齊努力啦

好似係啲高級中立黃割先

岩

Sorry 覆錯
自膠

我都唔想笑你 但唔該擘大你隻屎眼睇清楚

Click咗入去睇未

唔該擘大你隻屎眼睇清楚

近排好多"批評"post